請關注其他被捕人士！！！

有感而發

前日上門拘捕53人呢件事可以煲到咁大，證明香港人仲未想屈服於強權之下。

個個睇保釋直播（新聞）、去佢地社交平台留言叫佢地加油、推佢地推到上連登熱門、喺自己社交平台不停share...

但係其實上門拘捕、保釋後查等等嘅事每日都喺香港發生緊，差就差在平日嘅只係唔出名，拘捕規模唔大（就算大都因為唔係出名，所以就咁算）。

可能你地會話，有試過咁高調用國安法拉人咩？有試過咁大陣象咁闖入屋企辦公室搜查咩？係，的確今次係最大規模最高調「執法」。但係無論係大規模定細規模、高調定低調，比狗忽然上門拘捕，嚇都嚇死。仲要自己同政黨／議員冇任何聯繫，諗都冇諗過有一日有狗忽然拍門要搜屋同帶走返警署接受調查。

所以，希望大家可以多d關心其他被捕人士，睇到有咩唔尋常嘅野就報下哨，唔好忽略每位手足